小妹心目中嘅十強

排名不分先後
1. 卡文
2. 璇姐
3. 雲姨
4. AnsonBean
5. Ben Ben
6. 方方
7. Alina
8. Mischa
9. Zeno
10. 子涓 （藍）

其他不了

子涓心態好好
可惜支那人

manson
waiwai

贏咗係咪又搞一隊？

John

呢個都係藍

wai wai都唔係廿強 唔計

真 如果唔係支那人就好

咁十強比賽 manson表現真係好差

想屌

Bingo不了